股票市場上，最可悲係睇中無錢入

好似今日咁，睇中 騰訊會升 , 恆指會升

但無錢入牛貨，有錢都賺唔到，睇住佢今日係咁升，賺幾多錢都無你份

所以要有儲錢習慣，機會真係唔等人

我有十幾廿萬，今日買隻恆牛，執佢十格八格都夠

發洩完！

有錢？有錢你死撚左啦

On9 你入完比大戶收皮睇下你仲會唔會咁卜月

冷靜啲 ....

今日恆指升，騰訊升。你明知升，你買唔買，有錢送都唔買？

升硬仲唔買期貨

升硬就死都問人籌旗大注押落去啦賭仔

你明知今日升你都唔即刻咩Q 都賣曬佢一開市不問價入牛仔?

咁易睇到升就 個個發達了

升緊啦咩？

因為無錢

樓主on9新手

升硬喎 借財仔都入喇

無錢唔係無原因

Lm binc

升硬都唔識借財仔
抵你一世做窮撚怨天怨地

睇中十次你先再呻

借錢入重牛證啦
仲有機會
趕上尾班車

真係升硬，借親戚借財仔都借啦

如果有錢你又咁諗400以上早已被困

乖啦 你渣gtr 你死左好耐架啦
你無錢先可以扮股神架嘛

冇錢可以扮股神，有錢輸左

去證券行借孖展, DAYTRADE 唔過夜

都唔係好貴使費姐

輸哂就好貴